(夢中見)所有人記住，一定要戴手套！戴手套！戴手套！

頭先睇RTHK見到把弓已經比犬方上左膠套
應該會去check指紋
所以記住做任何野(包括非前線)做任何野都一定要戴手套

光復香港
時代革命

Push

自推